香港人咁鍾意讀書 點解唔整翻個 香港軍事高級文憑

岩曬連登仔 war game友
戰爭撚 讀

香港唔可以有軍隊讀嚟有撚用

去東南亞玩下d fitness Bootcamp 仲好